(求救)在家做運動有咩揀

易瘦既

老漢推車

節食運動

switch 個ring fit

馬拉松

正經既

HIIT囉

斷食? 我試過..冇乜分別

窮撚方法呢

好似幾好!

tabata?

又唔洗咩道具，冇墊就輔條毛巾，開住條片跟住做10-15分鐘

真係想減脂主要都係靠飲食，運動只係輔助

同hllt好似差唔多咁既

已經唔食飯

減食

burpee

咁你最後都會打回原形，唔明點解啲人成日以為唔食飯唔食夠嘢就會減到脂

差唔多但Hiit做既時間同休息時間長啲
個interval唔同

食少啲啊
你斷食但食太多都係無用

3 分運動 7分飲食 控制每日卡路里都可以瘦到啦

上youtube搵下徒手訓練做啦

跳繩

唔食飯的確有用喎, 減脂好簡單就係calories deficit問題係咁樣減通常有2種問題:

唔食飯但用其他野代替,即係calories intake根本無少到
減完一排見有效果就暴食, intake突然上升身體會store返好多脂肪

當然配合運動就最好,因為運動愈多 minimum calories就會愈多 即係可以食多啲
同埋唔洗得個瘦無shape

有啊,但好似都冇乜分別

黎緊m既話呢

我以為真係...

要研究下先,但兩樣減得都快?

上網睇d人話8個鐘內任食

女仔 24歲一日可以吸收幾多

知道
!!

Hiit快啲 但做起上黎應該辛苦啲

係我懶,覺得食少d唔做運動結果都會瘦,太天真了

認真答你 行後樓梯 地下行到最頂 搭LIFT 落返去 X 3次

你計下你tdee幾多先啦
食少過tdee, 食多過bmr

........................................淨係睇字都攰.......
我驚一次我都死左...40層

40層 咁行兩次啦 用大腿同PATPAT 力行 膝頭哥KEEP住曲唔好直

唔想咁激烈嘅米plank囉
收腹練番條線

行咁多樓梯太傷膝頭，有跑步經驗先好試

同我扑野 好快瘦

龍舟掛鼓
攰到仆街

開合跳

要真係用手機app計住卡路里咁食，糙米飯代替白飯，唔好喺正餐時間外食嘢，夜晚食七分飽

巴打扑唔扑得？

calories deficit係岩,但點先做到deficit先係重點
節食初頭咪做到囉
但你長期deficit,身體就會啟動機制令你個人既BMR降低
去到呢點基本上靠節食已經冇用
加上你令你會情緒低落唔願郁
你到時就會好想食好野去獎勵自己
呢d係身體機制,好難忍到
如果咁都忍到你當初就唔會減唔到肥
所以節食冇西用啦,食健康原型食物,正常份量再配重訓用運動仲好

有冇肥仔波

拎個呼拉圈 開youtube 播ring fit 跟住玩

我會搵一日放假去做呢件事

好多名,真係要研究下!會逐一試

少跑,咁我跑多d先做

騎馬減肥法

我絲黎

我有啊...都係咁肥

要睇你身高體重工作量運動量 上網計tdee 再將tdee個數減500 就每日大約食個個數

你地可以約了

原型食物姐係冇添加?

拉呼拉圈郁唔到多過20下就攰,肥系

原地跑

影個半身參考下

唔係冇添加咁誇張
但起碼你知佢原材料係咩黎
舉個倒,漢堡扒腸仔午餐肉麥樂雞呢d可能用高脂肪肉碎溝出黎咪唔好食
想食肉就食返正常肉咪得

住你樓下真慘，如果住大廈的話屋企做運動好易搞到人，好仆街囉

食健康野緊係最好啦,但有啲人就成日覺得食得健康就會瘦而食過量,最後只會都係肥
我會建議 每星期一日cheat day (唔過份個隻) 去boost個BMR
同埋可以食你鍾意既食物但控制份量,節食唔代表淨係食難食既野既
但都agree你,最好食unprocessed food同重訓
btw 樓主 imtermittent fasting有用但要明白點用唔係代表可以食時就暴食

有 又白又滑 我間唔中都會渣下

試過..好冇feel

諗下好

明白~

所以我唔做跳個d動作..

收到

樓主呢d 實減唔到

女上

屋企唔跳 出面又多菌(我係麻煩撚

笑死

謝金燕仲有冇人跳

謝多燕

幾kg